[日本]有冇人有興趣11月尾九洲自駕遊

要清假，大約會11月22-28，想自駕遊，有冇人有興趣一齊自駕遊

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

同你一樣都有咁既idea 見uo大約1300-1600

Hello

去還去，求下你地1124留返香港投票